roaster 老細寫錯同事姓

明明之前一直都唔會錯但係竟然突然間三月同四月 就完全錯晒同事個姓 明顯係copy 但個音根本吾同
我究竟講唔講俾佢聽好

利申：已經講咗比涉事同事聽

吾你老母

咁大個人都唔識自己決定？

顏同鄭

母老你吾

屌你係未未撚on9完

都Ng G 樓豬up嘜鳩

打多左個a都吾識包容